大家 唔好裝修360 同 其他藍店住

裝修得太密 佢哋根本唔會去整 梗係等佢哋裝修得7788 搞到咁上下 再俾我地嚟裝修

Push

本來入黎係想屌鳩你
但睇完又覺得好似岩喎

因為發夢見燒到無野好燒 所以不如等埋佢